自覺靚又身材好既女仔 真係唔該你地以後見到警察調頭走

因為佢隨時可以亂捉你返去
之後就玩完

推

靚仔大隻都一樣

俾人捉入雞姦 所以大家一定要小心

雞姦爽

唔好俾人拉到

見到調頭走 冇事見到都即捉啦
扮冇野行過OR行走好過啦

會㗎

就算唔係GAY都會特登咁侮辱男仔
外國好多獄警係直
但都會雞姦啲男犯為樂

高雲翔入獄生活 律師「肛門沒癒合過」揭監獄階層分級

Former Remanded Prisoner Tells Story of Double Sodomy to News Five

係 我自覺樣衰 有時去撚狗 見到啲靚女企咁前都會拉返佢地企後少少 自己就企前返少少

要當黑警係日本皇軍

美 國 紐 約 市 5 名 警 察 被 控 於 本 月 15 日 晚 ， 涉 嫌 在 地 鐵 站 用 對 講 機 雞 姦 一 名 24 歲 紋 身 男 子 ， 之 後 再 向 他 發 出 行 為 不 檢 告 票 ， 丟 下 他 在 地 鐵 站 內 。

美 聯 社 根 據 醫 院 文 件 報 道 ， 米 內 奧 （ Michael Mineo ） 當 晚 送 院 時 肛 門 受 傷 ， 並 向 醫 護 人 員 表 示 遭 警 察 襲 擊 。 米 內 奧 四 天 後 出 院 ， 但 昨 日 因 痛 楚 難 當 再 次 入 院 。

紐 約 市 警 方 否 認 有 關 指 控 ， 說 沒 有 獨 立 證 人 在 場 ， 並 強 烈 否 認 雞 姦 男 子 。 紐 約 市 警 察 1997 年 也 曾 被 控 雞 姦 疑 犯 ， 海 地 男 子 路 易 馬 （ Abner Louima ） 在 夜 總 會 被 捕 後 ， 被 多 名 警 察 用 掃 帚 柄 襲 擊 和 雞 姦 ， 案 件 成 為 紐 約 市 警 方 其 中 一 個 污 點 。

紐 約 5 警 涉 對 講 機 雞 姦 紋 身 男 。 圖 為 一 般 的 紐 約 警 察 。

記得帶套

我想講個個女手足都係靚女
所以一定一定要小心同好好保護自己

靚仔都要調頭走啊！！！

佢哋好興用警棍之類嘅嘢插入去侮辱男人㗎
世界各地黑警都興咁

你睇下上次醉酒個老翁佢哋都咁對佢啦

我成日都俾人話柒

總之大家一定要be water

但啲狗餓起上黎 你都走唔甩

柒都會

真係好撚變態 不過d狗無野做唔出！
大家靚定柒都好 要小心！

咁我應該唔洗驚
不過真嘅 靚女見到狗好兜路走

佢哋未必係為性慾
玩男人係為咗insult 人
你睇佢哋咁like 當眾揸人碌嘢同春袋就知

我標題錯左 靚女只係大機會d
係女都要走！

真

香港和大陸冇外國咁多gay 掛

可能佢唔想走甩

肥婆唔好驚
勇敢啲

外國有人發明咗防狼 condom
入面全部倒刺，碌鳩插咗入去唔使要

黑警死全家

嘩好毒

唔一定關gay事

係要咁樣侮辱你身為男人嘅尊嚴

點用 塞落自己到？

推 真

令我諗起套電影 陰齒

戴嗰個毒啲定姦人嗰個毒啲？
棉裏藏針姐

係女都危險 d警察痴線

戴個個頂多係毒
姦人個個係毒害

見到警渣要掉頭走

巴打/身邊男朋友一定要好好保護佢地

十零廿歲可以醜得去邊

冇錯 拉人有bonus 冇黑衫拉就拉靚女靚仔玩 又可以交數

仲有真係包實自己
盡量唔好露出身體
好似睇古裝劇咁 D宮女走難都係要著太監裝/男裝
見到D女手足被人拉真係個心都沉

有冇人識佢？

係女都要走

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔靚都會
你睇下上次個醜樣區議員譚凱邦都俾佢哋當眾揸春袋啦

喺警署睇唔到嘅地方做乜都得

做乜

有無片

咁大隻身型咁好
實比popo玩殘

都係嗰句， 女人企後啲， 行過見到都搵路走， 隨時求其捉幾個返去交差

毒撚行過 d狗即刻望都唔望
利申：毒撚

Gear一種

以前gender course都聽過
男性會抗拒畀人插，係好大嘅侮辱

仲將樣靚樣衰當做標準既話證明你地唔夠認真看待呢件事

唔關靚唔靚事
佢地強姦係為左達到性侮辱嘅目的
佢地係想擊潰受害人嘅自尊心
無論男女，靚醜，都要小心啊

係呀
你睇多啲英文料你就知佢哋係特登玩男人嘅
唔係一定係gay
係最insult嘅一種
有時自己玩
或放你去班犯度俾佢哋雞姦
外國勁多依啲case

男女都可以畀狗搞㗎喎

樣子很安全

呢d黑警幾時死

唔靚身材差都要走啦
班狗癲㗎

行走啦

講緊我 次次喺狗群面前行過都冇人嚟找我麻煩
冇存在感嘅透明人都有佢既好處

嗚嗚嗚嗚嗚

收到！我下次會掉頭走

捉番狗女 狗嫂還擊lo

我地點可以唔支持係美國既香港義士

嘩咩漫畫嚟

就係唔認同呢d行為先去抨擊d狗

啱

Push

性侮辱係其次 佢地係真係純粹鳩痕 見到靚女就精上腦 求其拖條女入去又唔駛負責任

基頭四都唔識

但係好多港女都比港男飬到惡晒
真係以為自己聲大大
星佢兩巴 警察就會跪係地下認錯咁

記得我呀婆以前講過
唔知咩咩時期 又係好亂
通街捉女 佢出街係要"抆"啲灰上面先敢出去

但而家啲女仔 有咁少著咁少
我知 天氣熱呀麻
但你都咪撚就咁發夢啦
之前都有好多巴打講過
上前線都係咁著
真係好無言...

唔好行過
扮自然轉彎/調頭

大把片確定差佬捉路人填數

收到會小心d
不過想比大波狗乸搞

千期唔好掉頭跑 班狗一見你跑即狗衝埋黎搜你身

其實個個都最好唔好比黑警捉到

又走左堆block user出黎
想洗走黨鐵出軌post?

佢地應該無咁重口到類cat girl都ok呱

雙性戀就雙性戀喇
直嘅點以雞姦為樂

咁搞，應該滅口

你睇多啲英文料啦

係羞辱啲男人呀

唔一定要用自己碌九插
會用其他硬物呀

滅口都無用，呢個套要入醫院先除得甩，
班狗都唔會解釋到點解碌鳩會入咗個狼牙閪
冇得唔認強姦

全香港女仔見到警察就跑

屌你老母

外國有無case係有人中過招？

自己唔知自己隱性GAY咋
我只會覺得嘔心

佢哋以羞辱為樂咋
有咩比直男被插更羞辱？一世陰影

我樣衰到啲狗見到我調頭走

人地唔識攞走佢？

咁緊係一開頭就要保持距離

咁要兩個先夠

呢樣野都好重要 做乜尻姐

玩完仲會被滅口

波大靚女高瘦都小心
差佬：

所以我哋唔應該向惡勢力低頭

收到！ 保護靚港女 肥婆有責！

會生性病 小心

Respect

離遠見到狗就要走
好好保護自己

帶套屌你老母臭閪呀

真，大家小心，好心痛

女企後

啲倒刺，似係入左去出唔番

休班警好難避。

直接剪碌鳩落嚟應該冇咁痛

肯定日日J katy

滲透就靠你了手足 一舉兩得

用 對講機 雞姦…………
即係 用部機條天線 插佢屎忽窿

好樣過警嫂都要走啦屌

其實大家諗下
啲警察平時面對我地個陣已經失控
當佢地有好多野要發洩個陣 搵邊個發洩？就係比人拉左個班人 我地幾萬人屌佢地就屌完冇事
但佢地肯定搵報到仇既報仇
所以先咁多被拉既打到咁 何況係新屋嶺？做左冇cctv影住 集體包庇 恐嚇一下受害者 已經搞掂 啲黑警唔會親機會攞著數？我唔信
一個人係恐懼受傷底下 仲點會第一樣野係諗爆出黎？一定係保護自己同自己屋企人先 其他人都唔會公開爆 因為一定係尊重受害者 理佢感受先 仲要講緊呢d 野係影響自己一生人
你話誇張既話 我覺得爆左咁多得個講字既fc/自殺
10單入面冇4單真 都有1單係真
1單都夠喇？

push!

強烈建議肥絲大隻嗰類女人做前線

831太子要cctv 新屋嶺要當更表呀!

小心有牙

警狗冇人性 真係要小心

除咗對受害者嘅侮辱
仲有班黑警會有征服感
身下騎住一個甚至可能比你更強壯嘅男性
成就感分分鐘大過強姦女性

唔知點解諗起細個老母同我講
第時驚有咩事俾人強姦可以袋愛滋藥

Me too，我又樣衰又瘦，係女版毒L黎，啲狗都唔會搞我

行過都唔向大中国蝗軍敬禮，抵拉啦

屌你老母你放手足出嚟做乜撚，死戇鳩p 牌

Rip

真係rip

小菊花都變向日葵

好似你老母見到我隻狗果陣咁

嘻嘻

推ar diuu

又block咁個

岳仔

係女仔都要!

push

香港好少靚仔大隻
得毒男樣大隻

個標題我以為係個男星畀人搞
不過呢單嘢懷疑性侵被捕
真係仲有人擔心佢喺入面係咪食好瞓好

#Be Humble #Be Water #Be Smart
Ultimate Goal﹕
Connect the World, #Anti Chinazi
咁先有可能清算港共、黑警

一直幫助我哋嘅twitter 用戶Enzo Mazak警示左我地嘅危機﹕
自衛同藍黃打鬥有分別 (拒絶講「私了」，我地唔係黑社會)
[/size=5]

「有圖」我地而家輸鳩梗，仲有心情喺度圍爐:0)
五毛用英文攻陷 youtube

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。
網絡戰術

我

真係好危險，唔好再益死黑警

巴打識野! Google rape-axe

中環 fitness 多到唔信

次次叫啲女唔好咁前&早啲走，就有啲差佬ac岀黎帶風向，話唔好嚇人，係咪想冇人岀

有咩居心好明顯，依家係三不管時期，佢地做乜都有政府幫手冚。
啲女唔岀，佢地邊有得捉黎姦

呢條女到依家都未有消息

如果你係女，問心果句，你留到夜一夜唔走
有冇輸出？
係咪準備左魔法？係咪有工具拆野？
你係咪好熟地形？跑得好快？附近有屋隨時可以返？
有冇一套全身black block一套街坊look？

唔係嘅話，你只係送頭，仲可能佔左一個義載位

你有冇用parachute，有冇太空咭太空電話保障有人知自己下落？同埋你朋友唔會因爲你奶野？

想像下你俾狗捉左上私家車，拎晒你資料，知你住邊，屋企有咩人，然後輪姦左你，拍埋片
有冇人知你俾人捉左？九成好似上面條女咁冇消息

好彩姦完你放走左你，留底一身傷口同埋性病
你有冇勇氣講返黎，等其他人意識到有幾危險？

萬一你敢反抗，姦完你之後就係殺人棄屍，冇可疑

亂世要識保護自己呀

靚女多數有靚仔大隻巴，一個走完，另一個又走

關咩事

休班警犯法 好多都係偷拍裙底、非禮、強姦
真係要小心
特別係啲散仔，讀書少但又有少少權力既時候

好想玩玩了

關哂咩靚唔靚事
充軍三年
豬都變貂蟬

見到警就調頭走仲危險
不如企定唔好行
等黑警走仲好啦

唔好咁講！出得黎嘅個個都係靚仔靚女
最少心靚！

尤其是係D拖住小朋友既就更加
一陣無啦啦D狗發神經咬小朋友點算?

撘單問自覺靚仔洗唔洗調頭走

女人個個都自戀覺得自己靚架喇

屌咁我地d義士點算 好嬲

清秀白滑嘅巴打都好危險

要睇圖先決定到

傻豬黎嘅 你好靚女！萬事小心 對自己好D

天水圍有個大肚便衣個眼神好撚咸濕 會掃你全身
有返少少姿色嘅 真係要好好保護自己

利申：絲打 係咁屌佢咪撚再望我條腿 咪撚姦我 佢就變偷望

岳巴

見到都要調頭走啦
依家啲警察冇人性㗎

如果佢話我都有咁點算？

就係你呢D狗厹香港比人滅國都仲要屌個閪先

總之大家都要小心，一個都不能少

危機意識強啲好無

呢排好少出街，出都唔敢著裙
港共政府還我出街、衣著自由

淫警死全家

屌你老母 你老豆老母都俾人姦 你兒女都俾人姦
賤種

你唔好咁激動，你只係俾人中出既飛臭雞公廁，男人玩具

究竟幾耐先可以真正放底深愛既人識過第二個 有冇過來人 好撚痛苦

真 只要無視佢地掂行掂過咩事都無

#AntiChiNazi

我地點可以唔支持係美國既香港義士

其實基本上佢要做 靚唔靚都無分別架

之前都有諗過 但比frd屌話轉頭搵個真係有愛滋嘅搞你仲慘

Pish

靚女真係要好好保護自己，啲粗重危險野留返俾男人做就ok，唔想再有女士受傷害

因為樣靚就向惡勢力屈服？

大肚便衣負皮左你

咁我企前啲啦冇人想捉

呢個真
打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

我都唔想見到再有手足比狗捉了（特別係絲打們），我要保護好佢地

樣衰肥婆都一樣有危險
啲狗好雜食

避孕樣

前人作孽
後人革命

係女人都要調頭走 班仆街癲到唔理幾多歲都照搞

靚仔都要

小菊花變喇叭花

有無身材 靚唔靚 都應該一視同仁

但真係走快啲

咁處女點算,, 塞唔入

生得樣衰仲有有好處

應該係人都要走

走呀 唔想見到靚女呀我

男女老幼都要走啦咁危險

仲衰過日本皇軍

係～收到！

笑到肚痛
sm依味野

佢冇事

係女都應該走。
佢地班仆街只配比狗屌。

推 真係

男女都要運動,練好身體唔該

係堅無事，定係冇左件事。

證明豬閪都有用，絲打加油

認真 點解黃既全部都好似真係特別有型

手足們全部都靚仔靚女, 好正又好j
我冇身材所以放心曬

個樣夠正氣人都順眼d

自覺

上次地鐵行過成班防暴眼金金咁望住我
好似去左印度咁 我真係好驚

前日比人捉左，冇人搵佢，但呢家已經收到消息安全，有冇人可以del左我個post

可以，已問準事主。

班犬喺個閪搜到仲仆街
或者姦嗰陣搵到
輪多兩轉
真係唔好生女唔該

一定要一眼關七
遠距離睇到就慢慢轉彎走

咩豬閪！！企得出嚟嘅個個都靚女

多謝你

無事就好下次叫佢無論係咪去發夢 去示威現場都要包實少少

多謝讚賞

派catgirl做盾得唔得

已轉達，謝謝你。

你本人？

好彩發夢時都幾樣衰
又載眼鏡又無化妝

By the way 好耐無打扮過著靚靚出街

831

依家低調d好
以後再扮靚靚

我都好想咁做 可惜我力量不足

等光復咗嗰日
我就可以扮返靚 著返條靚黑裙 唔戴口罩化返個妝 同大家喺煲底下見面

唔知個陣係幾時呢

我信會有呢日㗎

我信 幫推

而家捉咗嗰陣博懵你無say
要練好體能跑走

唔好啦，你都好靚女

通櫃都係依個原理

二百萬入面既女 全部都咁索wo

條女好正

more

我有次差啲瀬野

咪係囉，無撚益佢地啲狗啦

呢個真
仲有我想講好耐
麻煩女手足唔好再緊身T/露池/露腰/deepV/小背心
下身唔好只著緊身褲，見哂股罅
最好搭多條PE褲係面
班狗冇性，包到實一實都有性幻想係佢地既事
最低限度要保護自己先

點瀨法？

日治時期?